(Octxxx拍賣)商業大計vs破業大法

啱啱一部IPhone7以$8.46成交

但係大約講個計劃之前戴咗頭盔先，呢個App係開放比所有人，佢可以穩人以無限Bid個本錢，成功Bid走同Bid高個價，而佢本身基本唔需要買定批貨，呢個App主要係食個班得少少Bid，又想發夢博彩Bid到嘅水魚，因為每一Bid就少一Bid，一多水魚叉隻腳入嚟，個App就開始積少成多，錢滾錢

再講多句，呢個App Idea的確幾好，拎IPhone PS4呢啲高價值嘅貨吸引一班貪小便宜嘅香港人，只要有本錢，再加宣傳，幕後重可以操控，有咩可以輸？比喻大部分人會選擇買$278（100bid），每一Bid價值$2.7，如果每次拍賣超過1000次，就有$2697.3（唔計成功個Bid），已經唔計有人為咗拎翻啲Bid而正價買（而佢係大集團，入貨又點會係正價價錢呢），再諗深啲，成功Bid嘅人都可能係佢嘅人，咁重有咩成本可言？

我呢個方法並唔係可以做低佢個App，只係係佢昆水魚同時都（可能）可以食一杯羹，當然，淨係佢可以穩人操控呢點，已經企係不敗之地，要佢輸，只要無人用呢個App，咁佢就完，所以都提下啲水魚，唔好為小便宜，燒曬自己啲錢，而你每一Bid其實只係抬高個價嘅無意義行為

入正題，當依家我哋係集腋成裘，一班人投資一個帳，成為擁有至少5000Bid嘅大户，係每次拍賣之前穩一啲係現實真係要買個樣野嘅人預購（而唔係貪博彩個啲人），提供一個「有機會」用平價錢買到嘅Offer，先收三成訂（就算佢走數都有機會賣翻岀去賺翻少少），如果成功Bid到，就收翻啲手續費，作為彈藥；唔成功，就用翻正價買，原本要買個樣野條友都無蝕

1. 點解唔自己做，要一齊去做？因為彈藥少，贏嘅機會亦少
2. 可能佢每次都穩自己人去Bid到成功為止，咁咪基本上次次都正價買？係，如果佢去到咁盡，一個都唔流岀嚟，咁點夠佢玩 目標只係間中執到，唔係個個掃曬，慢慢贏翻啲彈藥同佢玩無成本嘅遊戲

只係啱啱諗到，歡迎亂插穩漏洞，有興趣就留名，連登仔集合力量，打澳門霸權 順路提下啲水魚，醒啦

根本呢隻GAME 莊穩WIN

普通PS4 返價24XX
每件野BID 過100蚊已經回本
呢個APP 根本拎黎洗錢既

你係真傻定點？
大戶買左credit=送錢畀人洗
話之你有1億個bid都唔夠人地個bot打
唔怕精唔怕你呆，至怕你唔來

已經戴咗頭盔，唔係叫你訓身同人玩，而係有啲人自己入錢玩，點解唔集埋一齊？如果人哋用bot，重要無成本，上面都講過，點夠玩 但耐咗，呢個app無人用，佢都無得玩，所以佢都會放返一定數量，比信心啲水魚

而我哋只係數量由十變一，始終愈買多啲bid，彈藥成本越低，（買100bid個plan）每bid$2.78，（買2000bid個plan）每bid只係$0.79，就算係正價買，bid都會比翻我哋，而目標只係贏翻之前買嘅彈藥，玩無成本嘅遊戲，而唔係賺大錢

香港，多啲是水魚

但耐咗，呢個app無人用，佢都無得玩，所以佢都會放返一定數量，比信心啲水魚
點證明？
唔畀佢收檔唔玩拎錢走？

人地有絕對優勢，淨係換唔返錢呢下你已經輸左啦

咁我都係建議一個過牆梯姐，邊有實賺嘅方法？佢要回本佢都要時間，要宣傳都要時間，要成為熱潮都要時間，如果真係一個人都唔中，每次bid都係佢自己人中，未回本就收咗皮啦，或者佢可能只係放啲唔放啲，我哋都只係散彈，積少成多，而本錢係一開頭嘅bid，目標亦都係回本

咁呢樣係真嘅，賺唔翻啲bid錢，就係輸

睇圖啦 你點都輸

呢啲咪自己人 師兄知唔知最後邊個bid到？